卡斯拿斯：放過卡利奧斯好冇？

【體育】在上屆歐聯決賽犯錯之後受盡千夫所指的利物浦門將卡利奧斯，周日在國際冠軍盃又再甩轆，難免再遭謑落，一代鋼門卡斯拿斯看不過眼，請求大家放這位紅軍門神一馬。

「大家對卡利奧斯的攻擊到底有完沒有？世界上比這更嚴重的問題多的是呢！放過他吧！他也是個人，我們大家都只是人！」現時效力波圖的卡斯拿斯（Iker Casillas）在twitter上說，中間還夾雜一句粗口，實在同仇敵愾，情緒十分之激動。

德國門將卡利奧斯（Loris Karius）似乎還未
走出上季的陰影，周日對多蒙特時表現緊張，補時階段救波時更將皮球拍到對方腳下，最終紅軍負1:3。

隨著巴西門神艾利臣比加上周四從羅馬加盟，25歲的卡利奧斯在利記的前途已亮起紅燈。

YNWA！

之前班臭痢狗吹到高普慧眼識英雄伯樂咁樣架

而家當人condom啊

做咩咁幫住佢
係咪因為大家都姓卡?

........
........

卡利奧斯都得?
咁condom 都得啦

3場4膠

點解佢仲有得打？

自己咪又係俾蝗馬當condom用
仲好意思講

叫卡里奧斯放過垃圾利好冇

諗起卡斯拿斯球界外球

沙b

唔得囉，一日仲響利狗就恥笑唔會停

大家都姓卡，又叫呀斯，幫住晒正常啦

你努力搵直播好過啦

最唔放過卡利烏斯咪曼迷，次次柒都出嚟笑佢，利狗買人頂佢就即刻出使黎借佢抽水

食屎啦死獌狗！

佢意大利狗

返去德甲打返幾年先啦

我不過是個人 都會難堪

再嘈你都唔放過啊

歐聯對馬體都輸左一球on9波，好睇隊友幫手咋，如果唔係你都一鳩樣比人笑足一年

關撚事咩 依家係痢狗屌佢喎

叫佢斷腳死全家啲猁迷一定全部都係曼狗扮既

講真佢已經係人生贏家
高大靚仔有錢
仲要後生 白人
呢家仲要唔使返工有錢收
笑佢個班人今晚分分鐘ot到9點先收工
聽朝繼續loop

死猁狗點會輕易放過佢 歐聯後隻隻猁狗都喊打喊殺

唔好

利物浦買roma門將 錢附帶埋佢 roma單交易淨要錢唔要佢

我覺得
呢個係一個悲劇
如果佢唔係高普所引進（我相信係）
以高普嘅性格，就唔會咁固執要一意孤行
死都要至少打返起佢一兩場好表現嚟為高普自己挽回面子
其實而家我擔心嘅
並唔係佢嚟緊職業生涯所帶著既心理創傷
而係佢之後成個人生嘅心理創傷
其實只要個人唔係咁自私同死要面子
當個龍門連續兩三場比賽都持續地作出失誤
而又睇得出個龍門心理狀況已經好唔穩定
我覺得至少短期內都唔好俾佢繼續出場
兼且要盡快搵心理醫生嚟疏導佢嘅情緒

成班獌狗咁撚關心個後備龍做乜鳩
擔心下自己下年四大皆空啦柒頭皮
乜柒最有價值球會玩曬金錢足球
連個聯賽冠軍都贏唔撚到
仲要年年都係鏝城攞
咁都夠膽周圍撩事鬥非
不如捐返入老母個閪窿度啦

卡斯拿斯自己都係廢物

卡利奧斯腦震盪犯錯 唔係怪賤種拉莫斯暴力打人
怪利個龍？ 咩邏輯？ 總之賤種蝗死全家

不嬲都話佢同米神一樣咁膠
無怪過佢乜嘢 利記啲龍係咁㗎啦

腦震盪震左幾個月。

廢得過ddg

on9 top fit時屌打好多門將啦

個名

你上年先開始睇波？

其實曼迷甚至係英超其他十八隊球迷又點會叫佢斷腳死叫佢走
不知幾想佢係猁記打多三十年正選
得班猁迷唔想唔想同人ynwa咋

係佢老咗先俾人當condom
05-10嗰陣超fit

留意返 今場卡利奧斯在場時間無失球
換u23龍出黎先輸3粒

幾時有換龍呀ching

關曼聯撚事咩屌你老母

學人笑ynwa
馬捷達幫完獌狗拎完英超去撚左邊
又話united既屌你老母？
仲有小豆迪比呢d
幫佢地立左碑未呀要包生養死葬呀嘛

盲撚左定閱讀障礙？半個post都係獌狗係度吠吠吠

唔好係度鳩UP啦

Lovren咪又係比人屌到關ig撐到而家變世盃一線中堅
壓力個個都有 撐唔撐得住真係睇自己
去其他細球會打返起先啦

曼狗有冇日日掛住YNWA呢句野講呀
得你地講YNWA咋嘛

拎完聯賽冠軍之後轉咗會囉

你查字典查咩叫united先好出黎柒啦傻閪
仲有係你呢d撚樣鳩叫

又話反獌正職
反利業餘既

關我曼乜事

反利多數留言
反獌就自己開post

屌你老母就閱讀障礙
俾d 實證啦屌你老母傻鳩

ching ho ball

起底模式唔撚識用？使唔使餵撚埋你食屎啊廢老

利記點止放過佢，而家直頭放埋佢

柒撚左都ho ball

痢狗做足呢d無恥行為廿幾年啦
怕乜

咁點
又話united?做咩踢走人咁仆街？

YWWA! / YNWA!

top fit果陣都好一般姐
范俊業都勁過佢拉

n賓好波

收嗲啦

喺利物浦地頭話其他隊四大皆空
姐係唔俾面利物浦姐

點柒都柒唔過玩足幾年金錢足球都贏唔撚到既廢鳩球會啦
世界最有價值球會？

曼城冇買人咩，仲有哥狗點同佢鬥
但起碼曼聯有歐霸

阿仙奴都有歐聯

幾好笑

牙賓

歐霸冠軍=歐聯16郎？

見到利迷同曼聯講冠軍就覺得好笑

英超挑戰杯

米神邊有佢咁痴線

世一龍

用你老母個臭西咩
實證又唔撚比又係到講咁撚多野
成世做毒撚啦屌你老母

秒

唔講都唔記得路夫雲單野
YNWA

隊隊都有fans屌踢得差架啦
達仔射失2球單刀 連老婆ig都比人鬧
自己踢得差又唔加操拎實力說服人
Keep住犯錯你估真係一句ynwa就無成本咩
你打份工做錯野都比人屌啦

點先叫做ynwa不嬲都係獌迷話事

歐聯完咗幾日講沙拿=怨婦
完咗幾個月每場捕住karius派膠=伸張正義

獌柒極都有歐霸拎，猁就真係乜撚都冇就聲大大

獌狗怨婦到

留意返n賓阿狗黎

今季睇好利記呀 有埃及同瑞士美斯 兩個美斯 唔係冠軍都中冇個呀

祖高美斯唔係美斯呀？

咁睇嚟叫阿俊嘅人一定要生得俊俏

Ynwa都係ynwa
United就唔洗united
咁撚鍾意捉個字黎講呀嘛傻閪

d利一消失哂
佢就打番起